全香港學生罷課！11月11日

學生罷課可以講話係最低成本
請日病假，曠一日課
影響可以話係微不足道

周同學絕對唔會白白犧牲
淨低嘅路就由我哋行落去

香港人報仇

1/10

2/10

3/10

4/10

推

5/10

6/10

7/10

push

8/10

幫推

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

9/10

由11月11日起罷工罷課罷市！

10/10

推！
不過提前半個鐘開始會好啲

香港人報仇！

無交通
學生被罷學
老師被罷工

Push

朝早開花還朝早開花 罷還罷 兩回事黎既 千祈唔好混淆！

爭咩吖 兩樣溝埋變做開花三罷丫笨！

全民三罷11.11

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

我覺得返工既唔好依賴人哋影響你返工
自己都可以幫手堵塞

推唔到都要推

希望成功

1111唔係三罷呀
三罷未定日子架

1日邊會夠呀
起碼5日啦

爭個「起」字呀！

全民三罷11.11起

唔明大家點解會潑星期一三罷冷水?

正視聽 1111係朝早抗爭 開花還開花 罷工還罷工 兩樣野黎 千祈唔好混淆！

我係三罷谷主，我有嘢講

睇死中學生一定搞唔起

要罷就罷1個星期以上啦

和理非係時候負返起負任 11.11罷工

1111夜晚有mid term 冇得唔返

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

習曱甴

就係依d垃圾思想

罷！

罷課上淘寶血拼？

呢加咁搞罷工實唔夠人 1111後悔氣撚將會全面進場

又係齋罷課 屌你老母

一早想問點解三罷冇罷課份好耐推

收皮啦

會唔會又沒料到

組織工會 全民罷工
1111唔係真三罷

作為大人嘅我地講咗咁耐都搞唔成大罷工 我地有資格話睇死班學生咩

正式三罷要等工會搞掂先
星期一最多只可以被三罷

全民三罷11.11起 黎明行動

上面地區文宣圖係咪漏咗北區雞嶺迴旋處？

新加？我無收到喎

甴近平

香港人進化了..........

Join and push

警甴

睇死中學生不如睇死大學生 之前啲中學生話罷就真係罷 啲大學生仲on99咁

罷工就搞唔起
次次走嚟話罷課低成本
我夠可以話罷工俾人炒咗咪搵過份
成績衰咗就影響之後升學搵工啦
都仲未計罷工有用好多
搞還搞 有咩資格話人

p

大專生先搞唔起

又想得1,2日宣傳就會成功
失敗左之後又發晦氣

雙十一 周圍塞

612我地得 今次一樣得

We are hk

星期一要番學

和你塞

自己返工路線自己塞

11月11日起
起先係重點 唔係一日半日

無觀塘????

真係好唔爭氣咁 下下都要靠學生
但我呢啲返工狗無佢地幫手被動罷工
真係罷唔到

罷課其實有冇用

甴曱平

乜有個笨字咩？

荃葵青呢？
沙田都三個

教鬧鐘啦！

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。。

11號唔係三罷 唔好理解錯

其實學生係咪應該出埋嚟幫手好過喺學校罷課 而家分散18區人數更加重要 先不論學生嗰日返唔返到學 喺學校罷課嘅話又無人睇到 作用又唔大 所以我諗會唔會叫學生出嚟做和理非好啲 利申：學生

北區 雞嶺

推
推
推

罷工 罷課

推！

[行動post要推]🇬🇧🌺
今個禮拜日中環要人！

Admin會喺地球另一端出席儀式
但
唔代表你可以走咗去
唔代表你可以訓到晏晝三點
唔記得咗啲烈士

禮拜日！中環！要人！

英魂不朽 永誌不忘
Lest We Forget.

🇬🇧Britons in HK

1111勢在必行！快啲入嚟搵你個日既角色！9/11版

推爆佢

推！！

一日 一日都唔肯？

咁樣我會番唔到工，唔好咁做。

冇組織冇時間籌備下叫三罷=製造失敗場面

所有大學生都要出嚟 平時都走開堂㗎啦

Tui

推呀!!!!!!

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

推有時間就入黎討論下

[行動post 置頂] 罷工新方向！！！

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

我好想罷工
有冇人幫下我

出面咁亂屋企人唔俾我返學
出事係咪校方負責

11月11日

全民三罷 遍地開花

呢個post一定要推 香港人一定要做

如果個日各區裝修黨鐵站，已經可以令大部分人唔洗返工 大家千萬唔好咁做

冇錯，唔好返！！！

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

1111大三罷

點解淨係罷課? 打工仔返工? 罷一日都唔敢? 又係得學生負去大人去左邊?
利申星期一病左翻唔到工

come one james

要midterm 不了

唔好分化啦，幾時有講過剩係學生罷課，打工仔唔罷工
出面大把post講緊罷工
做好自己果份，唔好下下同人比較邊個付出多定小

曱甴平

七點唔夠早呀

講真話罷工你自己都唔幫手好唔好意思啊
返工個時拉個鐘阻到人又阻到自己
老細問咪話唔好彩有個仆街拉鐘lo 又冇人叫你認

唔係同樓主講 係同其他人講 出面啲罷工post好少人講真心

我原區返工人，早d起身幫手塞
塞完再順路返工，一舉兩得

支持

花開黎明

大人都要出黎保護學生呀！

要一齊令1111黎明行動成功
你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

想出黎 但要present 點拆

同大家回顧歷史

9月1日每區黨鐵都好多綠曱甴

3罷

返工...？

推呀屌

11.11 全港三罷
早上七點 和你周圍塞

返乜撚野工啊屌

C

罷工罷學！

三罷

打工嗰班更加搞唔起啦

收皮啦你呢D藍屍廢老嘅思想仲垃圾啦

罷一日有咩用？罷一日嘅效用真係唔大，而且大部分打工仔唔會為罷一日工而冒險，導致每次罷工越黎少人信，既然有人籌備緊，點解唔等埋先，黎場真係嘅大三罷，可以係幾個月甚至無限期，宜家咁臨時臨急罷一日有咩用？

有集合地點係醒晨d既

咁早 啲人都未訓醒
唔夠人架喎

又係一日

仲等？不如等到下世呀？？

有midterm 不了

可唔可以屌醒我
罷一日有咩用？罷一日嘅效用真係唔大，而且大部分打工仔唔會為罷一日工而冒險，導致每次罷工越黎少人信，既然有人籌備緊，點解唔等埋先，黎場真係嘅大三罷，可以係幾個月甚至無限期，宜家咁臨時臨急罷一日有咩用？

feel到罷果一日又會做咗condom
先唔講有一半人立場唔同唔係一齊罷
仲有班偽黃諗住自己
10月第一個禮拜響應罷課點知又中伏

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

Puush

我要行番工

三罷啊 係三罷

其實可以請結界師封印自己學校

真
要靠塞得成多人

推呀

tui

跟

大專學生更加無藉口

個個都得個講字 如果全港罷到課我切

大專都有好多港豬/唔會罷嘅淺黃
有咩辦法可以令呢班人都參與埋?

只要係香港人，行一切可行之事

做你想做嘅 唔需要計劃

草木皆兵。

一呼百應。

可唔可以屌醒我
罷一日有咩用？罷一日嘅效用真係唔大，而且大部分打工仔唔會為罷一日工而冒險，導致每次罷工越黎少人信，既然有人籌備緊，點解唔等埋先，黎場真係嘅大三罷，先可以係幾個月甚至無限期，宜家咁臨時臨急罷一日有咩用？

起

推唔郁都照推

求屌+1
細公司+得我一個罷工有咩用

香港人，搞工會
無限期三罷
光復香港，時代革命

罷一日有撚用咩，樓主出嚟搞笑？

其實罷課有咩用？ 罷完最後學唔到嘢嘅又係自己

中小學生就話返少日學， 大專生交咗幾萬蚊學費， 唔翻學無論點諗蝕底嘅都係自己。。。

罷課又唔會衝擊到香港經濟， 又唔會有咩大影響， 真心睇唔透點解要罷

( 冇惡意亦都唔係想引戰， 就係諗唔到點解)

11.11 起

自私撚

因人廢言？ 你講到點解我諗罷課嘅人一定會更多

你咁樣回應好似純粹想水人哋唔好讀書咁

五毛block 88

我地走左堂仲有堆nds番去上 要professor唔教書近乎冇可能

形式上要咁做 只係一種表態

同埋想講入到U多數都自學 你本身唔叻唔勤力你番去上左堂都係咁

nds唔計 身邊無一個朋友認認真真罷過課 屌那星

搞笑的樓主， 想反駁人哋嘅論點但係冇辦法提出有力嘅理據， 唯有攻擊人地嘅言論， 笑撚死人咩

既然你睇唔到， 咁就好， 唔需要討論， 橫掂你都回應唔到， 戇鳩仔

show blocked user-不做港豬

你自己諗下啦，得你一個問呢種on9問題。罷課呢樣野今日先出現？自己唔撚識google搵？問問問，到宜家都仲問呢啲問題，睇死你都係港豬啦

keep pushing

罷工真係唔係連登開個po就得，最起碼要有工會先，有人已經籌備緊，點解唔等多陣，我知大家都好嬲，但宜家罷會唔會太衝動。星期一可以朝早開花，但唔好濫用罷工，用到臭曬就無人信

得啦咁出嚟開花，開完繼續返學返工囉

報仇！

要開可以日日開花，但對好多人黎講，罷工唔係話罷就罷

的確係啊，香港人仲未突破到呢個關口。返工No.1

你都87點解成日要被
唔可以自發主動架咩
次次吹雞話罷我都有罷
成撚日旨意人係想點？

全香港都黃絲？點撚樣自發主動呀戇鳩 唔幫埋d藍屍罷工點影響到個社會運作

Up

你估好多藍屍做核心工作？ 你唔係未睇過黃絲既職業分怖麻